# Учебный трёхмерный платформер

Небольшой учебный платформер без графики.

--------------

В детстве я мечтал делать игры, потому для саморазвития делаю короткие проекты на неделю или две.

Цели:
 - осваиваюсь с возможностями sfml и git.

----------------


----------------
#    Лог
2020-06-14 18-04 - создано
